一人一句睇見有聲嘅句子

我先

你哋無做錯到！!！

澳門首家線上賭場上線啦